一熱番個人就好撚柒燥

屌你老母一出街就成身濕鳩哂

大汁dup細汗

大熱天時 緊係地盤佬 除衫啦

件衫濕到一到鳩撻撻

唔想坐監

地鐵臭汗佬is u!?!?

扑嘢出吓火

係
唔敢出街驚臭親人

好型

好臭

認真po

除衫

認真回覆

ok

唔想show肌

4mk唔好搞串個場

但我想睇

哩個鐘數撘鐵都唔撚收車
又唔係瞓撚咗

全車落哂讓你上先好冇

生個仔出嚟真係以為自己大撚哂

6秒1蚊

禾5屎

好

今日又熱過琴日

渣ga

係
一年有冇10日堅系冬天

yes i am

戴緊頸巾

j細係易d冷親

屌你老母熱撚到

Agger

俾番個冬天我

我以前青春期都好勁
而家好似少左，但都有味
飲多少少水覺得自己好左好多

我都鍾意冬天

好掛住佢

飲得多出得仲多

飲水對身體好
沖淡啲味
最多未去多幾次廁所
男仔青春期遲少少
你青春期之後可能會好返少少
有冇用止汗劑?

今年好空虛
好似冇左個冬天咁

我係嚴重到止唔到
止汗劑 香水又好
一撈咗汗仲臭過唔用
我宜家都叫青春期咩

痴撚線樓煮咁臭好心去切汗線

唔知喎
男仔去到幾多歲嫁?

我明
以前成日比人叫去廁所搞搞佢
我會覺得又尷尬又煩
好彩而家好似冇咁嚴重咁

咁都得罪你

知唔知逼車遇到你呢啲人係幾折磨

有得揀我想成身濕鳩哂？

其實好慘

宜家已經濕
夏天成40度真係想死
一濕咗就會俾人當係怪物咁

其實乾都係